# TodoApp_zaliczenie
Ponizej znajdywac sie beda podstawowe funkcjonalnosci oraz status ich realizacji.

- [x] Wyswietlanie notatek. - KJ
- [x] Mozliwosc dodawania. - KJ
- [x] Mozliwosc edycji notatek. - SK
- [x] Mozliwosc usuwania notatek. - SK
